我屌你個風眼

咪撚落雨ok?

風眼邊度有雨落

我用念力屌緊佢黎香港